[高質iq題］邊個地方小朋友唔去得？

三頁內估到我手抄新舊約聖經十次

成人台

最後咪又係走數，估你老母咩。

絕不走數

錯

喜瑪拉雅山
因為起碼拉阿珊

投注站，夜總會，賭場

秒

Iq題呀弱智唔好答啦

煲仔飯
因為煲咗個仔呀 哈哈哈哈哈哈哈哈

地方呀on9仔

「獄嬰室」

勉強左啲喎

負評=弱智

友朋小食

友朋小吃

吃小朋友

On9

老地方

Iq 要幾高先會覺得小朋友可以去馬會夜總會賭場？

知唔知咩叫iq呀弱智
［iq題］1+1=？ 答2咪係on9仔囉
你老母生個弱智出黎真係屙舊屎好過

曹永廉

扯旗山
因為兒童不宜

錯！

有賣煲仔飯既餐廳 因為煲咗個仔呀 哈哈哈哈哈哈哈哈

樓主開始抄未

勿當奴 隸

呢個真係無限接近 不過錯

屌你 你句野根本唔好笑 但係望到後面跟住成抽哈字 搞到我笑出聲

做乜鳩

樓主少少野都人生攻擊其他巴打唔覺得你有幾醒

人身攻擊呀 弱智出返去啦

條問題個答案多到咁撚樣
最撚可悲係由on9樓主決定個答案係咩
睇撚死樓主個答案仲衰撚過上面班巴打d答案

氹仔

佢地咁都算答案
賣煲仔飯既餐廳
友朋小食

梵帝岡

你走啦

垃圾連登仔

無兒市民

方向岩

樓主答案應該唔高質得去邊
留名笑鳩樓主

開估啦屌

飛機位
小朋友應該拎去寄倉

點都高質過你諗到個啲

武夷山

起碼第四頁先開估呀 識唔識計數

紐西蘭

欣賞你既思路
不過錯！

邊個地方

小學雞出返去啦

黎巴嫩

溫哥華

鹿兒島

錯手

無人估到所以決定唔開估
你地估中再講啦

晒左我條iq題🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

友朋小食店

估中咗仲死撚你講咩

開估啦 睇吓有幾高質

因為已經有人估到

咪係 on9

錯 錯 錯

樓主老母咪生錯樓主囉

樓豬諗緊第個答案 比D時間佢

友朋小食？

我屌你老母呀樓豬

刷存在感？

緬甸，因為唔使用電

泰國，因為 收埋啲卡

開估未呀 屌你老母

倫敦

幾個巴打啲答案都合理 因間你個答案唔好廢過佢地嗰啲呀

鹿兒島
屌你老母中啦 收皮啦垃圾

老人院

樓主抄緊？

南方 因為兒童北移

正喎巴打

開估啦屌你老母

邊個地方樓主老母唔去得？
過多五頁開估 估中左樓主抄多100次

好啦
宜家唔撚洗玩啦
樓豬要罰抄啦
你開心啦

賤種樓主死全家

無講過一定開估喎

估中唔洗我講點估係唔係我個答案呀

中你老母呀 有人估過啦 死返入你老母個狗窿啦

友朋小吃

地球係圓架 用下腦啦

你全家落地獄永不超生

樓豬現實一定係個好自卑既死毒撚 比人撚得多就上黎連登撚下人平衡心理

上黎撚毒撚

死賤種冚家產死嗮出黎搏存在感

樓主好肉酸 男人老狗🙈

又要問，又話自己可以唔問估你講哂啦

答案係樓主屋企

因為樓主已經老母俾連登仔......肯定兒童不宜

急救箱

你咒我我唔咒得你？ 嬲嬲豬呀？

因為樓主老母已經俾連登仔......肯定兒童不宜

老撾

南北同圓唔圓有關係既咩

你老母比我掘出黎屌緊呀

你真係好玻璃心

一直北移最後都會去到南方

係

呢個正

死賤種冚家產死嗮出黎搏存在感 串柒柒又唔開估 狗撚一條

南極原來響北面

有冇第句呀

南極 四面向北喎

樓主弱智

負評
屌樓主老豆老母當年扑野唔帶套
然後上一頁

係架咩 咁呢個岩啦
答案係南方

開心啦 滿意啦

為左唔抄聖經，可以去到幾盡

睇嚟史上尷尬大對決果個post 又多一個可以加埋落去

你都on9 一直北移最後係北極頂端

得一個正評係咪樓主自己俾自己?

方位同地方都唔識分，死番入去閪窿度啦

乜頭三頁有人估中咩

唔係

垃圾

我比左 而家兩個工評

無讀地理 今晚入條女個閪窿 你慢慢打飛機

樓主好串，好好笑

究竟你係分享iq題定笑話

函館 因為係海邊 又咸又濕 簡稱咸濕 所以小朋友唔去得

垃撚圾 抄啦

樓主老母生樓主出黎係啱定錯？

錯!

因為你逼你老母比正評囉

因住捐捐捐下去左南方呀
你知啦 地球圓架嘛

因為呢個po班連登仔真係好柒

收撚左我負皮然後捐番入你老母個閪度啦

開左估啦

咁我唔係小朋友 南方都去得既
而且我一路向西

我從來唔會返轉頭

你去到北極就無得北移架啦，點撚樣去南方呀？
死on9仔收皮啦，屌你老母

樓豬根本無答案 廢柴

樓豬老母個西
因為樓豬係果度出黎
入唔翻去

咪開左估囉 我就真係唔知點解你老母咁都肯生你出黎

你入得返去仲唔快啲返入去
唔好留係到獻世啦

江（肛）門

青山 因為樓主係入面會亂咬人

100萬IQ題
點解個位巴打入得返去樓豬老母個西

和合石呀 因為你老母比我屌緊

新會然咁串既 小學雞黎？

( Show Blocked User - 男權主義者😎 )

高登過黎撚你地呀傻鳩

我已經知答案 但我唔講睇
睇下樓豬思路同我一唔一樣

垃圾樓主幾時死？

開左估啦 你又真係唔睇架喎

肯定遲過你

有無巴打可以起樓主底？睇下佢係咪真係弱智

Iq

祝你長命百歲 但百病纏身 老豆老母患絕症 生仔冇屎忽 一世溝唔到女 垃圾

好！

唔洗起啦 咁撚on9仲唔係弱智

開故味？

大家一齊負評晒樓主d 舊post

閘住反彈無回頭

開左

乜你咁低b呀

你就一定係

垃圾樓主老母比狗屌
生左隻雜種狗

大人國

我有個答案高質過樓主

武夷山 （無兒）

有人估過啦 屌都費事

你老母本身就係隻狗啦

賭場囉

出返去啦 開左估啦

屌你老母個閪呀 臭化閪 屌撚到宇宙大爆炸

即刻駁咀

終極1999

得啦 威啦 學識講粗口叻叻豬啦

打錯字呀 得未呀
仲有咩挑剔 繼續啦

負皮 block 上一頁

戇鳩仔 咁都叫高質iq題
仲懶係串柒柒 同啊輝有咩分別

個答案你地估出黎架喎 自打嘴巴？

又多一個人患有反社會人格，現實生活得唔到別人認同或存在感，希望係虛擬世界得到別人的注意，樓主一定係長期宅係屋企，唔出房門的死廢青，浪費納稅人的錢養你，浪費間公屋，全家肯定拎綜援，知唔知「醜」。明明自己錯都可以屌人娘親。話緊你死廢青

你想像力都幾勁

樓豬根本無答案

得啦 唔洗懶係串 收嗲啦過街老鼠
唔好以為自己扮到唔在意人屌你就好型

你以為你屌人好叻咩
不如你地唔夠講就收嗲啦 好悶

係咪爛牛

咩準則係唔夠講
醜唔醜啊你

食撚屎啦垃圾 以為自己好撚好笑咩 街邊舊屎都睇唔起你啦 on9仔 死全家啦

答案係堅尼米拿

兒童北移好好多囉

答案係乜?
又唔開估

呢個呢？

樓豬EQ低到

武夷山 無兒

暑假一到 特別多樓主依啲小學雞
現實俾人杯俾人撚 上嚟刷存在感
真係可悲

地球係圓架嘛

樓主根本冇諗過開估 因為佢搞到呢個地步開乜都會比人圍屌
不如而家係咁屌人算

廢撚到

唔夠你地好笑
咁你應該係你老母屙出黎舊屎啦

邊夠連登仔低呀 屌兩句就嬲到震晒
追住我黎咬

樓主老母比狗屌就真質啦

開左估啦柒頭皮

哩個幾好

條條大路通陰間

成人圖書館

你老母個臭閪係唔係日日俾狗屌，生咗你依件狗雜種出嚟

屌你老母

上面有人講過啦

感謝樓豬提供笑話

屌你老母，點解樓主呢個弱智可以生存到宜家

垃撚圾新會然

佢係根本無諗答案
求其打啲嘢 撚狗咁撚
有人估 解釋又合理
佢就會話嗰個係答案

柒撚到

兒童不移

iq題黎嫁 屌你老母 樓主on9嫁 一時又話iq一時又認真

磁通量改變

羅馬

因為條條大路通羅馬
細路去唔到

火星

可能係佢個答案無咩說服力呢

個人暫時認為最好既答案係鹿兒島(淥兒島)
武夷山(無兒山),南方(兒童北移)都唔代表小朋友唔去得

又可以block多條友
之前已經喺其他post見到你d on9野

好撚on9 放暑假 扑撚左你先

同佢講咁多做乜 直接block啦
( Show Blocked User - 男權主義者😎 )

我就話
條條大路通陰間

早知當初射你落牆,你好撚肉酸

即刻博咀

垃閪圾

垃撚圾 單機啦去
( Show Blocked User - 男權主義者😎 )

青山，因為有樓主係個度住

樓主根本就狗一隻
求其開個post 話iq題但係本身就冇預定答案
講到唔會走數 緊係唔走啦
因為龍門任佢搬 就算頭三頁出現答案佢都係會答錯
呢D低等人種唔輸得仲亂咁吠
比人屌又懶係串柒柒 以為自己反駁得好叻
實則就成陣屎味傳哂出黎
醜唔醜啊廢物 行上天台跳落黎快快趣趣死左佢喇

新式IQ題
我出問題，你出答案
無得輸

答案係連登 樓主呢d小學雞都係走把啦

一齊block鳩樓主

好似樓主咁撚on9既都係第一次見

成班垃圾俾樓主當狗咁撚 樓主好波😹😹😹👍🏻

機倉
因為(機) >gundum seed(oh shit) >oh shit好難估>deeper>上deep web揾>光明會>eminem>好快>保特(保) >保姆>照顧小朋友>技窮(窮) >上唔到車>坐m記1 晚>好撚多露宿者(露) >唉 完唔到 是撚但(完)

好撚肉酸呀樓豬

我屌，我竟然笑撚咗出聲

又走數

分明係啦
有既話第四頁就講出黎
分明等人估
最扮係自己答案
同埋抄聖經
根本一定走數
好撚無聊 輸唔起唔好玩

呢個post啲正負評好撚怪

答投注站，夜總會，賭場有5個負評，下面話秒反而有33個正評。之後樓主回覆弱智咪答又咁撚多正評。

之後有人答獄嬰室友咁多負評，樓主話勉強又係大把負評

其實答案本來就係鹿兒島
今日得閒抄

下 乜原來你打咁大段野係叫我自殺呀
真係人唔笑狗都吠

嘩 笑撚到呢
笑你條傻鳩呀

幾高質

樓豬好波
撚連登仔你我有責

(Show Blocked User - 男權主義者😎)

樓主根本無諗答案 定係見到人地啲答案仲高質過自己 唔想抄聖經就直情唔開估

得閒抄 答案其實係鹿兒島

樓主淆底好撚7啊

淆你老味咩🤷🏻‍♂️撚下你地姐

Show Blocked User - 男權主義者😎